將香港機場打上世界第一！

新加坡整到個客運大樓成個森林咁
我地香港機場可以點裝修 收坡佬皮
機管局又可以做啲咩 重登榜首
每次去旅行 都好期待行入機場果下

等機場三跑啦

起到成座瀑布咁

唔洗講機場，新加坡 IT & Finance 都收香港皮

人地整森林 我地整到維港夜景咁得唔得 不過諗唔到點整

又或者整到70年代啲冰室咁囉

但以前靠T1都打低曬全世界啵

仲講以前

打少陣飛機啦柒頭

腥港連心震機場都比唔上，仲想同波仔比

我都覺得夜景呀 霓虹燈好正 啲鬼佬應該好鍾意 但呢啲元素點擺入機場

今時今日既機管局就係香港機場既毒瘤

換人先

話哂香港機場今年都排世界第四吖！

但感覺上香港機場同因航一樣，不斷退步

唉 我都覺 見到香港機場咁樣好心痛

同集思廣益幫政府諗政策一樣
最大粒果個目的就係等死同幫深圳取代香港，幫乜撚？

整到雞鬥咁一樓一好唔好

又好似係